香港係咪無 Dyson v11 Dok？

得台灣先有嘅

你打去Dyson問 我記得有一期佢係有送呢個架

但要連埋部機賣

要係jebsenconsumer，dyson保養到買。